[放閃]貼另一半送既生日禮物

無收到禮物 純粹想羨慕下你地

哪來另一半，
不過以前整過水晶球同，盒仔同頸鍊咁

水晶球

好似全部都係高登睇返黎

咁點解分手既？

忽然咁問既，
自己問題啦

無 我睇下 係咪D禮物出問題啊嘛

Hi巴打做咩仲唔訓呀

個人認為都整得唔錯
冇留相，水晶球大約記得入面有隻大口仔(7-11換)，有閃粉

打手機game

應該係讀書時期既事 送水晶球

我自己唔鐘意收禮物，上年用通粉穿左條手鏈俾男友

通粉?

中六，差唔多四年前既事

我都有玩跑跑薑餅人

上面好似出唔到圖 補番先

仲用左marker上色架

咁我地差唔多大

好想知收到咩反應

屌你 好撚Q 我想要呢個手鍊

入番題
收過油畫，相冊，手造銀包，Cusion，水晶球，Puzzle

又係水晶球
下次記得射D自己既sperm入去個水晶球先送

多謝你
條友戴都冇戴過

我會用長通粉回敬你

長通粉可以穿頸鏈呀

痴撚線

我送過冷衫 跟住佢即刻著 我食野唔小心fing污糟件衫 佢仲好緊張 不過我唔肯定佢係因為我送而鍾意 定係因為件衫係名牌所以咁緊張

出街點戴得落手？

我唔敢送衫褲鞋 好怕萬一個款人地唔鐘意，唔想hurt你又局住要著

好難睇咩

應該前者啦，名唔名牌有咩所謂

如果收到自己鐘意既牌子都開心既

唔會架 至少我個件唔會囉 只要係名牌 唔岩身都拎黎著到唔願放 連續著幾日 唔好以為男人唔貪慕虛榮 佢地口講肯定係話自己唔好牌子野 身體卻很誠實

男人老狗戴真係好怪囉！

睇人姐

下次用黑色marker會唔會好d？

只識u記，hm個啲
平時唔買衫

咁我送
A) 小米手機+ 華為電子錶 + oppo mp3
B) apple電話

我諗個個都係收B開心D ， 牌子係好重要

用繩仲好過啦

我覺得應該彩虹色好D

送爆炸盒即係好多相果啲手工盒男仔收到會唔會唔鐘意

我姊妹同佢男友兩個都係著u記 h&m之類
印象中未見過佢地著更貴既牌
咁僕素都唔錯呀
上次佢話想送貴d 最後買左Fred perry

衫間間差唔多設計姐
電話中國製的會爆炸

老實講 男人真係鍾意收實際野多D

我會中意

傻豬黎 你以為iphone唔係中國製？

一個an一個iOS 冇得咁比

念住送bv錢包加個盒

最近fb做廣告個個?
幾有心但得個擺字
送禮物俾男仔真係難

牌子的重要性

諗緊加d字母粉砌佢個名

我覺得睇年紀同對方性格

你要預收到唔會成日睇，可能一年先會睇番一次

但實用野成日見住你會滿足感大d

送一次就夠啦 自己整都覺得好冇新意

唉 我個個最cheap都要著fred perry ,無牌子唔擺上身架
跟住話「我都唔好牌子野既，你唔洗送貴野比我架喎」
跟住我話「好」 ，但係係佢生日都送有牌子既香水，衫比佢 佢因為收到貴野而開心個反應 真係無得呃

上年送佐張卡佢打開放係床頭放到依嫁 每次念起佢屋企人幫佢執房見到就

你男友用野係咪好小心個D？BV D織皮容易用殘哦

以前試過自己買料黎整朱古力
較比例，加唔同既味，倒模，包裝etc
ex收到第一句係問 邊度買架

我想同你拍拖 要唔要sheshe

4000幾一個錢包買部ps4好過

咁鐘意牌子都易諗送咩禮物丫
唔鐘意牌子既諗到頭痛

我唔想long d呀

好難架
因為有budget所限架嘛 你會想最低成本買最得體既禮物
呢個真係死唔少腦細胞

你係邊到啊

有出得街既水準

新加坡

你男友係咪鬼仔

果下個感覺真係咁->
不過諗真d 當係佢讚我整到同街賣一樣啦

唔鐘意牌子唔戴飾物唔戴錶是但著衫冇戲係特別鐘意嗰啲仲死

新加坡華人

Birthday sex 是常識吧

新加坡華人同港男性格係咪都差唔多？

平時都夠做

我都係呢啲人
興趣係耳機同相機但係絕對唔會叫佢比
所以直接叫佢扭蛋比我算
我鐘意扭蛋 夠刺激夠平 抽中鐘意既又可以用

比較不拘小節同man d
話晒呢個個都要當兵
同埋佢d中文好屎成日有笑話
上次買花灑 佢唔識花灑中文係咩
就話係沖涼個陣用黎唱歌果枝野

抽野真係好邪惡